黃國桐律師 : 律師和家屬去警署 會被告非法集結！

【請細閱】黃國桐律師，在今夜說了很多重要的事。

1. 律師與被捕人家屬去警署，會被警告觸犯「非法集結」。

2. 有被捕者須唱《願榮光歸警隊》，方獲准如廁。

3. 有被捕學生被警員用警棍打傷，到醫院向警員投訴，有警員表示「要肯定係有意定無意打傷你，無意嘅你無得投訴」。

4. 有疑似弱智人士被嚴重打傷，牙都甩。黃律師投訴時，有警員以笑相待。在律師爭取後，傷者方能獲釋。

5.被捕者要求聯絡律師，但被警員警告「只可以搵律師」，不能聯絡律師團隊成員。

6. 律師到警署尋找被捕者，警員拒絕透露當事人身處何方，刻意消耗時間。律師無法得知情況，同時，被捕者會被警員「招呼」。

7. 警員不斷誘導被捕者作供，理由是「搵律師好耐，同我哋講啦」。

黃國桐律師說到哽咽：「作為律師團隊，我只能夠盡力去幫你哋。因為我哋爭你嘅。」

以上情況，尤其律師無法得知被捕人位置，從六月開始已發生。

我所認識的義務律師，在這半年無不氣憤。因為在無意義地消磨的時間裡，有市民被打到不似人形。

法律，與警察認知的法律，是雲泥之別。警隊有的權力，大如軍政府。

感謝所有義務律師。沒有你們，在這個世代，制度就連最後的尊嚴，都無法留下。

最後，想引述黃律師一句。

不要覺得，做了點什麼就心安理得，我們要行前很多很多步。

在法治淪喪的年代，仍然有人用法律爭取最後的權利。可以離地的精英，能保有這種純真，因為，他們都是香港人。

再一次，感謝無眠奔波的法律團隊。

推
要英文版

推

岩岩有分享會？

多謝你地

被捕人士可以見律師 呢啲最基本嘅權利依家就變成都市傳說一樣

仲自稱亞洲國際都會!?講出黎都忍唔撚住笑啦

不要覺得，做了點什麼就心安理得，我們要行前很多很多步。

真心要推

好人好報，人在做，天在看

Thank you

大律師公會、楊岳橋，法治做到啲咩阻止黑警濫權律政司濫告呀

1。點非法集結？唔喺約定，只各自為自己家屬詢問都集結？

推 多謝你

桐叔

點擾亂社會秩序

下次啲律師去到警署搵人嗰時
偷偷地拍片錄音影低班狗嘅態度有冇得諗

做証據証明佢地拖延時間

What can we do?

仲有一點

第8點：有市民須離家出走甚至潛逃出境，因為家人主動向警方舉報。
這種個案並不少見。
很多手足被發現上街後，其家人會換鎖、逐其出家門、虐打，或將其資料放去藍絲群組及網頁。
家人的親，有時，並不是理所當然。

應該即拉

所以都話唔係要解散警隊，而係要坑殺警隊！

逐單向高院申請Habeas Corpus 但需要多無限量嘅資源

將片段或者文字翻譯成英文

唔係喎，之前有條片係有個前警察撞車比人拉咗，跟住佢同班狗鬥玩程序，最後告唔入

重點係佢係警署入咗拍片話吹佢唔漲，仲要係班狗面前拍

推, 大家要睇

cls

依家人治

我自己覺得風險太大，驚一被發現後果好嚴重

屌你老母死黑警

push

大律師公會應該要睇下呢d .

現實 警署入面係咁，唔好再離地

2. 有被捕者須唱《願榮光歸警隊》，方獲准如廁。

個警甴係咪俾人斷六親/死全家,
連歌都要逼人地唱,
仲要係山寨版,
唔知醜到一個地步

楊岳橋：有險可守

「因為我哋爭你嘅。」，睇完呢句好感動

幫推呀

(重開) 發動世界級遊行！#Who stands with us世界巡遊！

呢個ON9仔就唔好提

祝黃律師一生平安
好人有好報

Push
Diu hkpopo

癡撚線 香港有呢班蒙面曱甴黑警 真係歷史上嘅恥辱

連登分化撚之前狂屌律師

知咩事啦

fuck hkpopo

桐叔先真．法律守護神
台大人係有氣度丶風骨

多謝

唉真係好心酸 到底班狗幾時先付出代價

咁佢地自己係咪都喺警局非法集結？

up

必推

Over my dead body

小心一陣又屌你分化 同 熱狗

入咗三毛list了

2. 有被捕者須唱《願榮光歸警隊》，方獲准如廁。

唔只唔俾去廁所，仲有唔俾飲水！

仲話有白警

tst中學生集會

黑警死全家

值得一推

no.8 仲賤過狗

呢個不意外

一家三口都非法集結

屌你老母死黑警，他朝有日必定清算你班仆街，你啲屋企人都走唔甩

1個人都非法集結啦

推出國際啦

推推推推推

film cls 黑警死全家

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

所以就算警犬一家大細比人行刑式斬首，我都只會對住佢地條屍笑

多謝黃律司
少有有良心律師

黃律師 台大之光

Pish

醒未
根本無險可守

感謝你地

我們要行前很多很多步。

Push

繼續有咁嘅心態，壞人都可以長命百歲了

然後放火燒法院果啲都係鬼
就因為最近公佈左禁制令違憲

推

要全世界都知

標題換其中一條警暴好啲

譴責緊示威者燒法院咋 屌佢老母臭閪

班藍屍好中意拎外國標準黎講架
呢d呢？又唔撚洗跟外國標準做嘢啦？

Push
我聽到眼濕濕

我地做既野比起其他手足真係小好多
所以要更加努力做

唉

以暴易暴，製造混亂，
BNO先有機會平權

推！！！

報應幾時到？

仆街死黑警

香港法治，名存實亡

第一個point咁搞笑？

身為律師點會唔知咩係非法集結

咁都俾黑警兇倒？個律師牌點考

曱甴=法律
2020年都黎喇 仲問

講個笑話你知，警察比律師識法律

黃律師

大家團結

係：唔止要解散狗隊，仲要坑殺狗隊連家屬

佢地眼中外國得2個用處
1.用嚟老屈人有外國勢力幫手
2.用嚟狡辯合理化警暴

咁叫條撚光復香港咩，係屋企嘆冷氣算啦

警察權力無限大
因為係警察自己判斷 所以鳩拉無問題
告唔告得入就係睇法庭點判

前警察

推

出門之前 rt like reply
美國不停追擊中共
tweets響哂task2
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

Tui

瘋了，真係瘋了
依家香港同中國有咩分別

當年經歷文革的壞人老了

但臭格唔係有廁所咩? 同埋聽講臭格同錄口供嘅房好凍，無毛氈應該凍到訓唔到?

得個睇

究竟點先有效對付倒佢地
就算柒婆同班焗腸都識驚幾時收皮
依班狗仲係一D 事都無

痴撚線

辛苦了

手足加油
約定煲底相見

我只係睇Live跟據黃律師所講補充番資料。

屌
無一隻係無辜！

可唔可以拜託黃律師寫返份報告去美國做制裁佐證？

辛苦黃律師

相由心生

成七十歲人

仲係咁型棍子

被捕=戰俘

多謝律師

咁樣諗有撚用咩

A

講多幾句爹波DEE

戰俘仲有日內瓦公約保障
第二條 戰俘是在敵方國家的權力下，而不是在俘獲戰俘的個人或隊伍的權力下。

他們應在任何時候都應受到人道待遇和保護，特別是不遭受暴行、侮辱和公眾好奇心的煩擾。 對戰俘的報復措施應予禁止。

香港人太善良

好重要

推

而家黑警打犯/ 私刑真係太嚴重.
以後狗屋疑犯會行過既所有地方都應該要裝cam, 仲要係即時save係第三方獨立server, 有咩事可以申請check返.
仲要廁格門口都要有cam, 太多黑警係廁所打人.

屌你老母
惡毒到咁

Alan wong

我地幫手push 黃律師講既野比外國知先夠

多謝一班義務律師

推呢個

多謝所有義務律師團隊

冷氣軍師講就口響，做就

開車故意撞人都可以無事復職唔就落案起訴就知狗隊係盲撐自己友無底線，其他狗知無後果就去做乜都得

願榮光歸警隊

多謝一眾義務律師
Cls黑警

手足頂住

多謝咁多位律師

推！！！！！

2. 有被捕者須唱《願榮光歸警隊》，方獲准如廁
點搞呀?唔死唔得WOR

多謝你講出連登仔多月以黎嘅心態

多謝桐爺

黃律師好有心

呢筆血債, 一定要還, 呢一代搞唔到, 就教下一代下下一代, 直到血債還到為止

多謝黃律師，好人一生平安

死黑警！

推比soloman睇

Fuck!!!!!!!

兄弟手足 大家係同行兒女

我地要繼續堅持落去！

（行動）本身唔睇免費報紙的人，都要幫手拿份垃圾頭條日報去回收箱，將垃圾循環再造有意義的東。
頭條日報藍到黑，免費報紙影響好多大年紀的人的睇法。
請幫手推

而家香港完全就係軍政府

惡世紀 無天理

香港人要時刻警覺啲

Cls popo

呢班所謂父母死嗰陣就搵人搵返番仔女返嚟戇居擔返買水

呢d老豆老母死果陣
留低$2白帛比佢地就得

加油

睇曬佢

整個英文版叫嗰5個外國專家簽名

多謝義務律師

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行

雖然宜家勇武好不值 同埋唔好 但班人渣真係無成本

昨天工賊會嘅垃圾在立法會話是別人破壞法治，事實除了你們工賊會，就是黑警及民賤聯在破壞香港的法治。

點解好人就要坐 打人既無法無天

黑警死全家啦

啱

push 成篇最重要係要更多人知d手足係會遇到咩情況
多謝所有義務律師

提提大家，警署入面嘅電話要㩒9字先出到街線

fc

雖然係意料之內
但係都嬲到爆

多謝桐叔和其他幫助年輕手足的律師們

香港警察，時代垃圾，解散警隊，刻不容緩

呢個真係好撚嚴重， 視法律如無物

出面真心有好多死廢老會話啲手足俾警甴打死打殘係抵死 係應該呢啲我一聽到會當面直線屌到佢反皮

大佬 呢啲學生係佢嘅後代 係社會嘅未來黎 做人老豆老母做到佢咁希望自己絕子絕孫 咁不滿咪快啲死落棺材唔好出黎獻世囉

仲記唔記得沙田公屋墮樓的男仔

有街坊踢爆係比對仆街父母趕出門口睇唔開自殺

多謝你地。。

感謝無眠奔波的法律團隊

多謝黃律師講更多事出黎
最好文宣出國際
等全球都認同港共已經變成軍政府

帶頭破壞法治嘅所謂執法者。

要比外國知

有撚病。。。。

低鳩撚

真係當親骨肉係性高潮嘅副產品

無險可守
推上國際層證明香港法治己死

請先出英語版

至於黑警
解散就夠？

我唔會希望佢地死後有報應
靠天
不如

開個律師集會出黎篤晒啲罪行出黎啦

感激

講真叫黃律師做發起人搞集會再將呢啲事全部出英文版，等外商唔再相信呢個自稱高度自治嘅城市變相攬炒經濟

黑警到時喺地獄都會受到一樣審判

police state香港黑警方面同第三世界差無幾，仲話法治咩咩咩

手足同律師都好慘

獅鳥黑警。發夢有人有大量黑警資料安全屋將會出現

正仆街 手足一個不能少 多謝喱班好律師

幫推

執法不公只有狗隻投訴課

推
要英文twitter

律師團隊真係茫茫大海既一點光

因果由國, 容港治己

陪我過年好嗎

屌你老母黑畜

推 黑警無一個係無辜

推
dllm死黑警

衷心感謝🙏！

一定要做國際文宣唱大佢

楊岳橋條dead body去撚咗邊？

可以點做

真心推

聖誕唔買禮物食大餐 新年唔買新衫新褲新鞋 揮手區

多謝黃律師

never forget

藍絲覺得曱甴拉得就一定有罪
唔洗上庭唔洗審
即捕即坐法治，無罪推定太深喇對佢地嚟講

好人好者點會比人拉

TRANSLATION

Below is a post that describes the terror that goes on behind closed doors now. (This is the part the lawyers know about.)

[Please read carefully] Attorney Huang Guotong said a lot of important things tonight.

1. Lawyers and family members of arrested persons who go to the police station will be warned of "illegal assembly".

2. Some arrested persons must sing "Wish Glory to the Police Force" before they are allowed to use the toilet.

3. Some of the arrested students were injured by police batons and went to the hospital to complain to the police. Some police officers said, "Must be sure whether the police officer intentionally or unintentionally hurt you - if inadvertently, you cannot complain."

4. Suspected mentally handicapped people were severely injured and their teeth were thrown away. When lawyer Huang complained, some police officers smiled. The wounded could not be released until a lawyer fights for it.

5. The arrested asked to contact a lawyer, but the police warned that "only lawyers can be contacted, while members of the lawyer's team cannot be contacted.

6. The lawyer went to the police station to look for the arrested person. The police officer refused to disclose where the client was located, deliberately consuming time. Lawyers have no way of knowing the situation. At the same time, the arrested person will be "greeted" by the police.

7. The police officers continued to induce the arrested person to give evidence on the grounds that "the lawyer is so patient, talk to me"

Lawyer Huang Guotong said: "As a team of lawyers, we can only do my best to help you. Because we are in direct competition with the police."

The above situation, especially the lawyer's inability to know the location of the arrested person, has occurred since June.

The volunteer lawyers I know were all angry in this half year. Because in the time spent meaninglessly, some citizens were beaten into humanoid shapes.

The law is different from the law recognized by the police. The police have as much power as the military government.

Thanks to all volunteer lawyers. Without you, in this generation, the system cannot even retain its final dignity.

Finally, I would like to quote Mr. Huang.

Don't feel that you can feel at ease when you do something. We have to go many, many steps.

In the era of the rule of law, there are still people who use the law to fight for final rights. Elites who can leave the land can maintain this innocence, because they are all Hong Kong people.

Once again, thanks to the tireless legal team.

Source:

多謝所有義務律師

睇下你個腦留柒左係你老母條屍個閪，幾時掘佢生墳搵番出黎呀支那狗，學撚下咩叫打飛機先出post啦文盲

中國隊遲下黎香港踢波
11人其實都係非法集結

呢班黑警一定要受法律審判

呢位黃律師幾貼地，見過好多次佢街坊裝，同d阿叔阿伯吹成晚水。講緊係幾年前⋯

tui

感謝桐叔。希望小朋友小心，try not to walk alone。現在係瀕臨戰爭狀態，唔好有任何僥倖心態。

Thx

仆街黑警

頭榮光歸警隊？點撚樣唱

pish

收錢殺人

多謝你哋

軍政府真係究極垃圾

感謝真香港律師

完全唔o岩音

//不要覺得，做了點什麼就心安理得，我們要行前很多很多步。//

我哋依家做嘅嘢距離我哋嘅目標係唔足夠，完全唔足夠。

PUSH

Push l

願榮光歸警隊
笑大人嗰口

感謝黃律師🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

真係法你老母律，有槍就話事，之前條on9林作仲上黎講法律意見離地撚唔接受現實

deadbody肯去死未

黑警就是暴徒

黑警就是暴徒！

多謝你

831

推上文宣

唔好再話邊個付出多付出少係正確，每個人都有佢嘅背負重擔，事實上，係要大家一齊付出，行前好多步好贏到。

有手足上次因為一D原因回不到只家，找612星火都唔幫， 被通緝唔幫要拉咗先幫，打去塭這名黃國桐大律師，约了見面，但大家一定估唔到這手足告知連食飯錢都無，黄國桐只不停問話要講乜事佢先幫倒，而家1佰幾拾買個飯，駛唔驶迫到人要甚麼也要告知你呀，這名手足見佢其實唔係有心幫，而且只着眼於案件，人地想去台灣佢話無需要走，又問人犯咗乜事，大佬呀幾拾蚊都晤幫，這個手足話，沒想過同路人竞叫佢去自首，以後大家要d100幫就知。律師根本唔係幫大家，只係想多去警局，之後又在基金出糧

...

never forgive never forget，要教育埋下一代

請大家不要損612,了,根本就係出一班律師糧，知不知要被捕先幫係點解，大家损出既餞表面係幫我們，但其實係幫果D扮唒心痛果D，D100律師，實叫你唔好認跟住開波打，佢每一堂照收錢，612基金就係去晒呢度，手足可試吓話食飯錢都無，睇吓民陣果D人理唔理？黃國桐明知個細路得六元，又唔知 返屋企會唔會有差人喺度等佢 嗰啲whatsapp我睇曬 人哋話我真係唔想講呀你唔幫就算啦 然後轉身便走 你堂大律師係人係鬼都畀幾廿蚊人啦 人哋話冇錢食飯 你就係咁逼人講 犯咗乜嘢事唔可以返屋企，損錢出來既我吔有無要你地答乜先損呀扑街，我是我無諗過你可以咁對人， 幾佰蚊都話要找有心人先知幫晤幫到呢名手足，還說還比我地，哈哈，呢位手足同我哋講完之後 稍為有少少人性 都唔會唔幫啦，大家有多餘錢用來買食物同八達通。 請大家真係埙比一D係真係手足既人，612如果晤係何歆詩早不信任了

黑警強姦法律
香港就係比佢哋搞到收皮，仲想出OT

如果有在基金拿過錢的律師，請不要大大聲話幫大家，我流血，你吸血，大家查下612究竞果D律師有無收錢

用支筆裝微型鏡頭裝9班狗

黑警係要用各種方法招呼

唔柒做佢地生意係基本

咁多612負面新聞，睇得多真係唔想捐..

死黑警

希望黃大狀可以免費幫義士打官司 好人一世平安

咁樣好似係犯法

律師們 多謝你地

屌你老母黑警

OnQ：案底令人生更精彩

咁多殘體字同錯字

冇犯法

呢班癲狗

辛苦律師手足
屌你老母死警甴

幾時有個法律已死大遊行

推，唔立法槍斃哂現職所有警察，唔好再講法治

【第十柒期牆紙】起來，不願做奴隸的人們
TG
FB

多D人知

黑警仲會偷錢，偷到被捕人既銀包由幾千蚊得返幾舊水。

聽義士講咁係犯法，唔通律師同612又講大話？

推 ⋯

好似無咩報紙 同主要政治人物 share

冇錯，企出嚟鬥俾吖
上法庭講証據，想睇邊個証據可信，印証香港仲有冇法治，唔係靠爆料就算，係靠人証物証同陪審團嘅良知
身為律師俾人屈都唔企出嚟仲點可以救當事人
告入黑警變相説明好多手足都係老屈case
陪審團同法官唔能夠再亂信黑警係可靠証人

既然我地唔可以令紅官唔信警甴係可靠證人，我地就逼到佢唔信

屌 成班食屎狗警

點解唔順手隊冧佢哋再逃亡外國

知屋企人係咁賤要打暈佢先

笑

恕我無知

幾時先肯搵個有權威人士宣佈法治已死

係咪仲要繼續講笑話有險可守？

要墮落真係可以好撚快

推推推

推 多謝律師

PUSH
太過份

香港警察係全世界最差既警察

一般人有冇嘢可以幫到手？ 能否可以幫手到警署揾人？

仆街啦黑警

唔出刀，就係咁

屌佢老母

Dklm

聽日下晝三點愛丁堡要人！

為咗啲手足，我地點可以停

法律，與警察認知的法律，是雲泥之別。警隊有的權力，大如軍政府。

感謝所有義務律律師同其他專業人士
你地付出少少已經幫到好多手足

其實唱榮光歸警隊佢地有咩著數
真係變態
全心虐待人

想多啲人參與行動？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人製造抗爭氣氛
3）隨身袋住啲文宣周街貼

唔好淨係依賴文宣組
頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

依家要多啲文宣呀! 有低門檻玩法, 入嚟睇吓啦!
[行動] 解決目前文宣困局--A4 size label 周圍貼! 人人都係文宣組!